朋友月經失調搞到要食藥

個朋友話月經唔太定時，個量又時多時少，結果去左去睇專科，
個醫生話結構無異常，但怕月經積住會生野，所以Suggest佢食避孕藥，
但朋友個邊唔係好想食，擔心會有副作用，其實仲有冇其他方法調理？

有個方法冇副作用，可以10個月唔洗黎m

其實依家好小副作用架啦

gnc 月見草
以前我都買比ex 食

調節 hormones
唔使成日爆瘡 又唔使成日心情唔好
點睇都係利多

副作用係成世

呢隻藥純粹調經？

岩呀 有bb 咪冇副作用

屙完個仔出黎個閪會鬆